吃不到的葡萄是酸的 屌不到的處女是臭的?

見到呢度好多人自我催眠
話娶非處女優點多過處女有感而發

註1: 處女只被老公破處及其後只和老公做愛可獲豁免為臭雞等貶義稱謂
註2: 並非想討論處女稀有度 而係你有得選擇時必定會揀處女而不揀非處女